死老豆先變真雷神, 死老母無事發生

D女權撚點做野

其實你有冇睇架？

佢老豆臨死前屌柒佢：「你係鎚神咩？你係雷神呀！」

之後仲有佢老豆隻鬼入佢夢呢

死哂先發動到

係因為佢剪咗頭髮, 你有冇睇架,佢同Hulk打已經用到真雷神力量

唔怪之得一拳超人咁撚勁

但老母無份
同火影一鳩樣
d女人阻撚住晒

笑左